依加系 Glasgow, 聽日去邊個城市玩好?

如題,
9號晚要到Birmingham. 聽朝check out 之後冇plan,

有咩做?

系你老母

系你老母
Plan返死返入你老母個閪到啦

manchester

樓主去返伯母個閪玩